[繼續祝福]蕭生：我排除金正恩去到病危、嚴重、死亡呢三個可能性

蕭生今次真係出盡力祝福金正恩

燒山係咪想攞諾貝爾和平獎

點解覺得佢五官過細
全部大邊啲都算靚

女王陛下

個相好高傲

一睇就知S到仆街，日日可能踩死幾件奴隸

世界和平靠燒山

燒生咁燈 金仔係咪會

想屌佢個咀

講金仔有春用咩

Hahahaha

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

但蕭生d 分析都算正路，有d 道理

明白 係病危到情況嚴重之後死左

佢係金仔老婆定細妹?

反而樣樣平淡睇上黎幾靚 真係想畀佢踩

燒山世界靠你啦

化返個正常妝應該得

係，射到佢成口精

蕭生又中

金仔

金仔今鋪完蛋了，燒山只給3個選擇

唔係選擇黎.....係過程黎

想屌好耐，一句到尾：

仲睇廢老小丑表演自瀆唔夠？？？Don'tMakeSillyPeopleFamous唔該！！！

你真係要下下用大紅字先表達自己想講咩？

已經落葬

我"Like"，so what？？！！

踩我

等食花生

睇燒山係學到嘢喎，不過佢唔準咁解嘅

又唔使咁嘅

嘩！！
燒山不如祝福埋維尼全家榮華又富貴啦

04:36
黃偉民易經講堂 習病毒襲港 中聯辦釋法 拉泛民 試美帝 香港法 有幾堅 紫微斗數夫妻宮

黃偉民根據網上提供金正恩既八定推算 都話佢無事.
話佢個八字好勁.

有d 道理，金正恩八字太勁

連蕭生盡力祝福都冇機會攞諾貝爾和平獎

黃偉民易經講堂 習病毒襲港 中聯辦釋法 拉泛民 試美帝 香港法 有幾堅 紫微斗數夫妻宮

04:36
黃偉民根據網上提供金正恩既八定推算 都話佢無事.
話佢個八字好勁.

打J都要學？？？

金仔已死

金仔：燒山比條生路行下

燒山對歷史學識淵博

正屎，野屎定洗腦屎？？？

binc

你想同燒山比學識？

係上網GoogleWiki未普及前，所謂"學識"仲吹得幾毛錢嘅！！！

你連中文"學識"都未知咩黎。

你收鳩皮啦！！我就LSC拔尖入CU再加2頂大Master(incl.MBA)咁嗟，你呢？？

睇到呢個回應真係「Bee」的一聲笑出黎，廢物先達學歷出嚟，又係咁搬龍門，回應文不對題，宜家人哋話你「學識」呢兩個字都唔知咩嚟，知唔知人地話你咩呀，你閱讀理解有嚴重障礙㗎？明知自己垃圾，就吹自己學歷。

屋企有啲錢，智力正常嘅，不少人都做到呢個成績。

不過你想搬龍門，達學歷，先唔講真定假，你呢啲人既「學識」就肯定差過薄瓜瓜。

睇到呢個回應真係「Bee」的夏蟲不可語冰，文盲學人扮勁！！

觀察你嘅回覆一味紅字，句句唔係「屎」，就係「J」，滿口「J」味，表達力弱，冇啲邏輯，唔覺得你天資聰敏，呢個肯定，你有中產人士嘅口吻，所以唔好以為屋企有少少錢捧到你有少少學歷（假設係真），就以為天之驕子？，用返相同資源時間以及方法用在大多數香港人身上，大把人做得比你好。

上邊巴打已經講咗，蕭山所講嘅嘢冇人話佢完全正確。樓主為什麼強調要有「學識」，而唔係識得查Google/wiki？因為歷史的都是勝利者所寫。所以冇「學識」既人好難睇得明歷史書，只會跟着歷史書走。

而家識得講一句「夏蟲不可語冰」，以為自已很了不起？周圍串人文盲？

網上提供金正恩既八字唔一定準

其實黃生有否起卦?

點解仲唔block 條傻鳩？
(Show Blocker Use - 9錢一心)

本來唔想回應你，你講錯咗喇，唔係「夏蟲不可語冰」，應該係「夏蟲不可以語冰」呀，可能你之前冇看過"秋水"，所以看不出錯處，「夏蟲不可以語冰」出自《莊子∙秋水》：「井蛙不可以語於海者，拘於虛也；夏蟲不可以語於冰者，篤於時也；曲士不可以語於道者，束於教也。」

《莊子∙秋水》：

拜托你唔好再出呢啲錯既成語句子，好嘔心呀。

By the way，你而家明唔明中文「學識」係咩？麻煩你上Google查咗中文「學識」definition係咩先回應。

本來唔想回應你，你講錯咗喇，唔係「夏蟲不可語冰」，應該係「夏蟲不可以語冰」呀<img src="/assets/faces/lm2/haha.gif" class="hkgmoji" />，可能你之前冇看過"秋水"，所以看不出錯處，「夏蟲不可以語冰」出自《莊子∙秋水》：「井蛙不可以語於海者，拘於虛也；夏蟲不可以語於冰者，篤於時也；曲士不可以語於道者，束於教也。」

《莊子∙秋水》：
<a href=" data-sr-url=" target="_blank">

拜托你唔好再出呢啲錯既成語句子，好嘔心呀。

傻西你中左我伐啦，你正正完美表演左GoogleWiki隨時有嘅現實下，靠鬥賣記憶力嘅所謂"學識"仆街死咪再獻世啦廢老！！！

RAP

死雞撐飯蓋，問你知唔知咩係「學識」，你就答你學歷，中文所講嘅學識，唔係背誦能力，不少歷史典故，有好多人因為自己嘅政治意圖而修改過，有學識嘅人便能夠睇到更深一層嘅意義，包括人生哲理。

假若一個人成日吹噓自己英文文學如何了得，但連講一句完整嘅句子都做唔好，甚至一些簡單嘅英文單字如Apple都串錯，俾人指出錯誤，就話這些嘢人上Google查下已經可以，只不過係鬥記憶，咁無賴，試問你所謂嘅學歷又有咩意義？

Sor9ry囉，我只尊重真有料嘅學養，而唔撚係眾所鳩知燈多過乜嘅獻世J，

更何況你只係一隻打狗？？？

人與人之間，你連一啲基本尊重都冇。

蕭山成日講嘅野相反，自有佢嘅目的，有睇佢嘅人會有自己嘅判斷，唔使你教，你冇咁嘅學識辨別真偽，你最多係靠扣帽子，去打壓唔同意見嘅人。

自己理虧，又用共產黨嘅手法扣帽子手法，想靠屈我玩批鬥？可能你唔容得下理性嘅批評，性格好獨裁，令我聯想起不少由獨裁國家出嚟嘅人都係靠扣帽子，靠屈，靠惡，靠無賴去打擊其他人。

燈燈燈燈

廢老共狗同樣獨門秘技：

走住黎屌，淆底飄移！！！！

你露底啦，從古到今大多數華人都係用「學識」。舉個例：一個明君需要有學識有能力的大臣去治理國家。

到了近代「學樣」一詞，已被中共賦予新嘅意思，「學樣」：科技腦、人文心、中華情、世界觀。

因為馬克思主義哲學智慧非常強調「學樣」而不是傳統的「學識」 ，所以中共致力於把馬克思主義哲學中提到的「學樣」轉化為全人民的自覺追求，共產黨有自己嘅共產文化，你這麼強調「學樣」，正是共產文化的產物。見你成日扮民主鬥士，玩批鬥，真係心寒，睇嚟都幾多暗樁。

今世真係笑左，連養同樣都未識分！！！

今次真係笑撚左，連養同樣都未識分！！！

用語音打錯字，你識捉字虱好威威，

你強調中共字「學養」，扮咩呀？

明顯用語音打錯字，你識捉字虱好威威，

你強調中共字「學養」，扮咩呀？

唔係，Android出字問題

等一個星期之後睇結果

文盲，唔識字都學吓Google啦冚家鏟！！！

詳細釋義：

學問和修養；學業上的修養。

清 薛福成 《庸盦筆記·史料二·談相》：“ 霍邱 吳竹如 先生學養完粹，道味盎然。” 鄒韜奮 《萍蹤寄語》五六：“在 德 十年，專研哲學，一望而知為學養淵深的學者。” 趙樸初 《讀陳毅同志詩詞》：“他從早年就對中外文學發生了深厚的興趣，并對我國古典詩詞有一定的學養。”

唔熟馬克思主義哲學，但Ios，廣東話，都只有學識，冇學養比你選。

陳毅係中華人民共和國國務院副總理
你一定熟讀佢詩詞。

廣東話輸入法一般俾你揀學識，所以打錯，冇你咁順手

從冇否定過有「學養」一詞，你所提出的學者年代不是很久遠，好似你之前殷切提到的陳毅同志，他同志詩詞中：西山紅葉好，霜重色愈濃。 革命亦如此，斗爭見英雄。正是共產文。

只係近代中共用馬克思哲學統戰人民思想，將「學養」賦予新意思，要求人民要有學養，而學養包括世界觀即是大局思想，而大局觀念又以國家發展大局作為基礎。在共產文化下出世的孩子，不少都像你一樣強調「學養」，這正是共產文化的產物。

原來清朝已經坐時光機抄共狗做教育！！！

照你咁吹，台灣教育部肯定被hack鳥！！！

你真係有閱讀理解障礙，我只強我地廣東人常用的詞語係「學識」，「學識」更加係文言文嘅常用字，好似唐書中的：未行,太宗惜其才,謂之曰:卿之學識良有可稱

就算台灣字典加入這一詞，唔代表中共冇賦予新嘅意思，你講這位作者所用嘅字「學養」，的確係比較遲先出現，而且普及率遠不及「學識」 一詞，之後中共賦予新嘅意思成為共產字，成為共產文的常用字。

其實喺國內受過教育，用呢個字好平常，係你咪認咗佢囉。

咁都仲要鳩兜，的確狗似主人形！！！

BTW，你寫"國內"，黃撚左嗱共狗！！！

屌埋你呢句啦，學識學養根本2個詞彙，況且文字唔係鬥舊定比普及，係現代新詞舊語無論中文英文日文乜文只要隨文適意就用得！！

先唔屌你乜憑證"學養"係共狗賦新，照你吹咁"加大"係咪唔用得呀文盲天才！！

97香港前出世既人好少人好似你咁用「學養」，通常用「學識」一詞

寫"國內"唔代表咩。

又黎典型5毛狗呢招吹乜鳩97前後出世？？

你係度乞多幾年$0.5先啦，係老登膠登新登大把巴打識我十幾年，一句到尾啦，學我敢Declare嘛？？：

如果我係支那出世／支那讀過書／支共狗，我冚家上下九代俾車撞死！！！

BTW，正如真正有料嘅19老師隔日屌，你腦細肯Send出個十鳩幾國語言文字嘅信未？？？

係

係燒山勁既就係，明明個分析好正路，但個結論成日就係燈

我冇講過兩個詞彙相同，香港人唔會用學識取代學養，但喺唔少新移民常會用學養，原本近代「學養」一早加入了中華情，科技腦的要素，已經有統戰文人的效果，但中共一直強調要把馬克思主義的“學說”和“學術”變為每個人的“學養“。

照你咁講要隨文適意，你用「煙火」都冇問題啦？正如「素質」同「質素」既問題，都係新舊嘅字，有好多野唔係隨意就可以俾你任兜，任搬龍門。

你強調要有「學養」先可以尊重，你意思即是話要有「中華情」嘅文人你先會尊重，露底啦。

你敢跟我發毒誓先吹啦5毛支那狗！！

算吧啦你，你連「學識」都唔知咩？
我已經好客氣喇。

咁就無棋要鳩縮嗱？？？

字都唔識多個成話自己係天才，做小丑，講句說話都要用「屎」字，先可表達到你心所想，睇嚟你冇咩教養，而且你似係有閱讀理解障礙，你不少回應都文不對題，俾心機培養你所強調既 學養（中華情）啦。

一星期？ 萎內瑞拉 到宜家都重拖緊

五官大啲

強調中共「學養」（中華情）既香港人，特別愛所謂既LSC 拔尖入U，因唔似DSE，唔係公開嘅考試模式，比一些人用特別嘅途徑入到U，教出來這些人目光自大，每句說話都以「文盲」一詞去批評別人，還要用「拔尖」一詞話比你聽佢係天之驕子，滿口噴糞，明顯是食屎多了。

金將軍molamola